有冇巴打齊左大三元

係唔係真係唔同啲